# Formation Git - TP8

Dans le projet actuel, ignorer certains fichiers : 
- Ceux commençant par un point 
- Sauf .gitignore et .project
- Le dossier tests situé à la racine
- Le fichier temp.txt à la racine
